
                      Bastante lenta y predecible,sabes en cada momento cuando viene el susto, pero al estar muy bien hecha se deja ver, sobre todo teniendo en cuenta el resto de la cartelera...
        
            